全名：胡子熙 特別號碼：#A353

【#請廣傳】
再有喬裝示威者，然後拘捕、毒打義士的黑警，遭義五警出賣起底。

全名：胡子熙
特別號碼：#A353

全家取消美籍

有美國籍係香港做狗

幫佢取消美國籍啦

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下

胡子熙K11結婚post消失咗？

係咪無咗個post？

警渣胡子熙扮示威者衝擊 插贓嫁禍
8月11日

狗名： 胡子熙
WU LAWRENCE CHI HEI
花名：大喪
飛虎隊白衫
狗隊編號：13044
警渣胡子熙扮示威者衝擊 插贓嫁禍
8月11日

狗名： 胡子熙
WU LAWRENCE CHI HEI
花名：大喪
飛虎隊白衫
狗隊編號：13044

Picture
譴責警方濫捕及濫暴
我們是一群沙田培英中學的校友和學生。我們從各媒體所見，就2019年8月11日在銅鑼灣警方的清場事件，有假扮示威者混入人群挑起打鬥的情況而毆打士威者，我們感到極度震驚及憤怒，而更遺憾的是，當中警察成員胡子熙為2003年沙田培英中學畢業生，我們對此事件及胡校友深表痛心，對此行為予以強烈譴責。
就此，我們的聲明如下：
對於警方指派警員混入示威者，先煽動示威者作違法的行動，繼而作出拘捕手法卑劣，警員拒絕出示委任證更違反警例20章14節。自6月9日以來，警員多次違反警例以及指引，對示威者使用過大的武力，連日來在各區大量施放吹淚彈，對示威者造成永久性的傷害，危害記者及平民百姓，延禍之大，醫護人員已在記者會上一一明言。
我們必須表明，警員無論言語或行為上屢屢犯錯或失職，態度無禮與暴力，難以稱得上為專業紀律部隊；不但沒有保護市民，甚至警方罔顧市民安全，胡亂使用毒性極強的化學武器，不惜以卑劣手法，假扮市威者，混入其中，挑起事端，作出暴力行為，然後嫁禍示威者，我們對此感到極度憤慨。而2003年沙田培英中學畢業生胡子熙身為飛虎隊成員，不但沒有持守警例，更對示威者造成極大傷害，一眾培英校友及學生羞與為伍。
同時，我們再次重申我們的訴求。縱使政府曾經多次表示條例草案已經被暫緩和壽終正寢等等，但以上只是政府的巧言佞色，我們在此要求政府完全撤回上述條例；
除此以外，我們同時要求：
1.成立獨立調查委員會,追究警方責任；
2.釋放被捕人士；
3.撤回6. 12集會暴動定性；
4.實行雙普選；
此聲明並不代表沙田培英中學校方或全體師生、校友之立場
2019年8月12日

K11結婚post呢？